邊度仲有消毒酒精買...

行左勁多藥房都無哂
想買黎整搓手液都唔得

買火酒洗手

多啲洗手 不觸眼鼻

又缺貨

火酒都買唔到呀

好驚買幾樽火酒係街畀狗逗

雙飛人 80%酒精
仲有香水 好多都係 70～80%酒精
可以試吓搵d check check 香水

我怕啲狗搶咗咋

預咗